［屯門區］召集識打鼓既巴打絲打

有冇識打鼓既巴絲可以教打鼓 最好屯元天區 夾翻鼓房錢就得
詳細係tg傾
Tg:Yinzxx

教你？

係